我無親無戚，女朋友佢話想擺酒

我老母一早死左，有個後母
老豆係我小學雞個陣死左
後母係我18歲就比埋老豆留d錢比我
我就開始獨自一人既生活

而我女朋友老豆老母各有十兄弟姊妹
d親戚是但數都有15 16圍

有無人明白到時候我有幾尷尬.....

請你女朋友推 前男友做你兄弟?

兄弟朋友我有啊 2 3圍

有乜所謂

我過嚟撐場

留番幾枱比巴絲去飲

你後母都算對你幾好，畀返你老豆留畀你嘅錢畀你

其實樓主唔係驚冇人嚟，係唔想擺酒慳返啲錢

搵老臨扮親戚囉

你請我 我封返$1000比你
我好鐘意去飲架

唔怕啦，真朋友會明白你架啦

唔搞聯婚咪得囉

平時去飲 咪會有個請雙方家長見證簽署咁既

驚鳩咩 我去過男定得2圍VS女家30幾圍

搵後母簽都得嘅如果你同佢關係唔錯嘅話

請一位你真心尊敬嘅人做見證人囉
諗下你讀書時有冇一位咁嘅老師
或者你工作上有冇一位上司好睇你嘅，好肯教你嘢嘅

後母肯俾返錢你 睇黎你地關係唔差？

擺酒上台果陣對女家親友講返
果陣就到佢地尷尬

派帖比我

通常啲故事既後母都係死仆街黎
你後母會俾返啲錢你，都算係好人丫！

巴打唔好咁無自信咁
既然個女仔都唔介意，想同你結婚
點解唔open d 同佢傾下
都係互相信賴嘅表現之一

Join 你比8舊我當人情食餐飯，撐下場

有時啲男女家都會遷就下，可能本身淨係女家都有廿圍嘅，見到你屋企有突發(我屋企試過)就可以了變成男女家加埋十圍都有機會

所以最重要係溝通

你同佢講. 公平啲. AA制 你個幾圍自己比錢

比完錢就斷絕左關係 佢有新家庭
無聯絡十幾年 生定死都唔知

你老豆死左
邊個養大你?

叫我哋谷友去！

Bill哥經歷好傳奇

你確定這就是愛嗎

咪話後母

要人出聲

假彪

冇問題

我果時都係咁

係邊個有咩所謂
有人係度咪得囉

蘋果日報ok?

其實無野，有D人係男女家分開擺酒。

咁咪于歸，唔好聯婚囉

好難想像 話哂一齊生活 養過幾年
話斷交就斷交

佢有自己新老公 有個仔
而佢老公好唔中意我

係你呢方面太自卑
搵到人撐場就無問題
同女朋友傾下大家圍數少啲好無

垃圾
仲以為樓主係彪哥

推 寧化飛灰 不作浮塵

彪哥改左我個名

樓個d呢？
只係比雞碎咁多你喳

當年高登有巴打都請過高登仔幫手湊人數
依度連登都大把人
唔怕無人

有一個單位 同幾十萬cash

擺酒結婚, 即係要有主家席, 朝早出門又要返男家, 正常就係敬酒比長輩, 收下利是金鐲金鏈咁
多數夜晚擺酒簽埋紙? 即係又要搵個父母長輩簽名...
成日留留長多數都請埋攝影師, 好似樣樣都少左一邊既屋企人咁, 你都未必會好受
真係要同你女友好好傾下, 度下有D咩可以免左佢

我本身好認真咁睇
但一見到個名
屌你 大佬彪 堅定流阿個post

比場重心我
中左到時我早d到

都算係咁 勿論佢拎左幾多
佢至少比番足夠你過生活的份量比你
再自食其力

點解可以有咁多膠post

俾人偷咗名

就咁睇，都算仁至義盡

點止仁至義盡，直頭係樓主不仁不義添啦。就算孤兒大咗都會報答返養父母，更何況樓主係一般後母嘅眼中釘。
樓主結婚會否考慮下搵返後母出席，報答應該就唔需要，但都表示下感激啦

起左樓主底
應該係膠post
完

係囉
無血緣關係 無人逼
養大你 比番d錢樓你
其實樓主有無諗過要孝順下佢
一年請佢食番餐咁
定佢老公好唔想你地有聯絡？

So sad,仲諗住幫下手扮下表弟個啲

未至於不仁不義，樓主成長過程一路崎嶇，背後發生咗咩事，我哋唔知，樓主亦可能唔想講，無謂妄下判斷。

假膠
拉

你講嘢個邏輯睇到好辛苦好多小沙小石

點解

依家新嘅呢一代好多都傾向唔擺 除非有信心賺返有突 如果唔係都廢事咁麻煩

真嗰個去咗邊依家叫咩名

男朋友啊哥成日摸我patpat .............

樓主請埋男朋友阿哥啲朋友嚟囉

十三少
真嗰個十三俾連仔ban咗

擺比兄弟啦